Call車APP公司Grab獲微軟入股 拓大數據AI合作

微軟（Microsoft）公佈，投資新加坡叫車app公司Grab，作為策略夥伴的一部分，微軟未有公佈入股金額。英國金融時報引述消息指出，微軟入股Grab金額約2億美元，其估值達到120億美元（折合936億港元），雙方皆拒評。

該兩家公司將會於科技項目進行合作，例如大數據、AI等等，Grab將使用微軟的產品，包括Azure雲計算服務。